大家對間公司有無感情？

我就無喇 純粹佢俾錢我 我做
叫我留低半個鐘加班 我睬佢老鼠都有味
一到放工 沖涼即走

利申 做保安

無，只係要做嘅嘢都要做

係度食係度痾 高手